感情真係會風水輪流轉

你好在乎佢嘅時候佢又wfc
到你放棄左已經上返正軌佢又緊張

人就係咁犯賤

喂乜又係你

點解要咁.. 相親相愛唔好咩..

timing問題

當下唔識珍惜

唔開心呀嘛

分享下